其實井底之鞋真係好恐怖

發夢琴日11點幾經過荃灣citywalk外面條天橋，見到橋上面有人爭執緊行近睇下發生咩事

於是見到有三隻癲雞係到拆走啲memo，仲同喺咁鬧成班後生，其實由頭到尾都無一班人，大家都係經過睇唔過眼所以聚左喺到（唔好意思真係癲雞無誤，目測60歲、廣東話都講唔隻、著到成隻雀咁嘅大媽）

有個婆婆睇唔過眼其中一隻咁蠻不講理，得佢大大聲聲叫囂、有佢講無人講，所以出聲幫口，隻癲雞就行到勁埋咁大大聲係呀婆隔離繼續鬧

隻嘢不斷向途人強調香港比我哋呢班人搞彎哂，仲話咩你哋無未來㗎啦、我仲有未來㗎，你哋有無番上大陸睇下呀，依家高鐵已經接通全世界啦 等等嘅說話⋯

聽完之後真喺呆撚左，真心想知佢到底佢喺邊到聽番嚟，對於世界上真喺有啲咁無知嘅人覺得好驚訝

後尾有位巴打 唔小心 行過撞到佢，佢激動到即刻捉住個位巴打唔比佢走，話自己受傷心口痛要報警，自己跌左成抽鎖鑰出嚟話人偷佢鎖鑰 喺等警察黎嘅時候佢仲自己坐低扮比人推跌

最後警察嚟到分開咗兩邊嘅人再聽人描述番當嘅情況。雖然當時主要講嘢個一個警察嘅態度好好（唔知佢喺唔喺扮）、好似好願意聽在場人士講嘢咁，其實我企係側邊好驚訝。因為大約嚟咗七至八個警察，其中一個白衫、有啲仲拎住盾牌，到底喺有幾驚

仲話件時會當普通糾紛處理，問在場人士有冇人願意提供身分證、留低資料，如果有任何最新情況，就再聯絡番交低咗資料嘅人士，唔係強制性。在場亦都有巴打話俾唔俾身分證係個人自由，絕對可以唔俾。我見到有三個人俾咗資料，雖然係各有各做，但係我個人認為無必要主動比佢地抄低⋯ 始終而家嘅白色恐怖實在太可怕

唔太組織到自己講緊咩，嗰時好多人拍緊片所以我無拍到對唔住，亦都想拜託錄低左嘅巴絲放條片上嚟救我老母

鞋

大媽眼中的世界只有中國。。
總之小心為上
大家要先保護好自己，再保護身邊的人。

繼續不斷呃自己啦
依啲人只有被大陸陽光司法屈過先會醒

無錯，好在嗰日在場嘅人都好冷靜
見到呢啲人千其唔好掂到佢哋 一定夾硬屈你

我想問高鐵點去美國